有無人覺得行人路應該好似車路咁畫線

屌你老母啲死廢中廢老 成撚日行行下停撚左喺到阻住晒 一係就掛住㩒電話行得勁撚慢塞q住
條行人路應該要分快線慢線 咁撚鍾意阻住人就死返埋去條慢線讓返條路出黎比人行